大家有無用過CMS去睇其他人既病歷？

唔知俾唔俾睇返自己既病歷呢？ 好想睇當時MO點寫

mSHR

你其實做開乜case
日日咁得閒開鳩post

留名

好似連睇自己嘅都會比人屌

唔開下鳩post 點過日晨

其實諗佢地會點set 我唔可以開其他人既病歷

MO 好似可以開哂 一年內有去過HA 嘅case record
但係好似會有audit
nurse 好似如果開人地ward d case 就會比人log 低

簽份表同意分享病歷俾私家，再去私家俾你睇囉，實安全

Good idea

我有時都會開第二個ward 黎睇下佢地收幾多人 但就無按入去睇case

要曾經under你care / 有機會under你care e.g. 入左院果d先得
重要睇cluster, 如果要睇其他clusters d cases e.g. 跨院consultation 都要入reason先開cms

之前幫自己department做audit,係咁比cms問我做乜開D一年前嘅case

佢彈出黎個windows唔係有一格寫左research / audit?
tick左都照問?

btw咁多麻醉藥

醉生夢死